一人一個藍絲特徵

係唔係藍絲真係好易睇得出
例如講野無腦
出街唔想比人知自己係藍絲

搬籠門好勁

著 polo shirt 反領九成藍絲。

口講自己中立

學歷低 見識少

有口音

無腦

大肚腩

唔夠理據就開始9唔搭8

普遍醜樣 相由心生
唔順眼

望落個樣傻更更啲呀伯
依個真係有樣睇，呀婆反而難分

樣衰。係好撚柒衰嗰隻！

以自身利益為先，開口埋口都係錢

老黑窮
一望就知大陸樣

同一道理用返佢地身上
又會有第二個解釋

見識少

我反而覺得佢哋俾人知道都冇所謂
面皮成丈厚

唔使搵食呀

禿

中年 住公屋

藍絲特別多肥閪

冇文化 果種冇文化係讀得書少冇見識仲要覺得自己看穿一切 然之後仲要小學都未畢業走去話大學生乜野比人洗收錢乜乜柒柒

同埋乜𨳍都講政治既野我唔識，但................就唔得。

自私自利，膽小怕事。